新華社：黎智英是民族敗類將釘在歷史恥辱柱

新華社發稿，點名指壹傳媒創辦人黎智英是民族敗類，必被永遠牢牢釘在歷史的恥辱柱上；文章指，黎智英長期以來，甘當外部勢力的「鷹犬」，破壞香港繁榮穩定，衝擊「一國兩制」原則底線，挑戰國家主權安全，他為「反中亂港」出錢出力，策動鼓動違法犯罪行為，是眾多非法活動的支持者、策劃者與組織者。

新華社早前點名黎智英、陳方安全及李柱銘亂港禍港頭目，黃之鋒及羅冠聰是港獨組織頭目。

肥佬黎 +10分

發爛渣

又搵唔到人屌亂屌下

邊撚個係陳方安全

陳方安全

敵反我擁

陳方安....全？

中共搵唔到大台打
唯有亂屌肥佬黎

陳方安全有搞作咩?

字都打撚錯，睇黎支共就快爆血管

他們不是反中 只是反共 國家敵人只有共產黨

睇到呢啲就覺得今日真係好撚成功

佢呢兩個月比人釘左幾多次恥辱柱

彭定康係千古罪人；黎智英係民族敗類，支那仲有冇第二句

陳方危險

都唔知寫邊個好

喺屋企好安全